唔好再跟住講「福健幫」，黑社會就係黑社會！

佢地就係想將黑社會化妝成愛國人士！乜幫物幫！痴撚線！全部都係黑社會暴徒！

你太早出分化post la

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

願聞其詳？點分化法？